# AutoFly

Плагин принудительно включает режим полета при входе игрока в игру.

## Конфиг
```yaml
permission: 'hub.fly' # Здесь указывается право на доступ к полету;   
byDefault: true # true - Принудительное включение полета при входе игрока;   
message: 'Some text' # - Сообщение, которое будет писаться игроку при входе на сервер;   
# message: '' - Чтобы сообщение не писалось.
```   